有冇巴打係讀Sport Therapy ？

如題

小弟想係依一方面進修
但香港專門嘅課程唔多！

據我所知，
台灣嘅防護員！
外國嘅Athletic trainer
兩者都要考牌！
但香港好似冇依啲牌考
同前境如何？

想入香港隊隨隊軍醫！有冇知點入行？

有冇師兄可以分享下？

唔係想要讀物理治療師

應該可以讀醫再進修

中大好似有

中大果嗰好似喺碩士黎？！

Thei

呢科 香港冇認受 得部分物理治療會請小小人

如果外國呢？又點睇？

係外國一定好過香港。特別多球會既地方

Thei聽人講麻麻地

係！

其實thei果個唔錯，大部分老師都有心教，又多intern機會，不過就會chur啲
舊年有同學有得做港超同hk rugby 7嘅pitchside
不過課程就好chur同埋如果冇sports hd/asso就要讀多4年，同埋工作機會真係唔算多，主要都係rugby union/ physio clinic 果啲

利申讀緊